深水埗狗署好靜

長沙灣嘅手足唔好齋企

聽日11.14三罷18區集會！